點解呢家無晒風話入老解 係咪中共已經就玩完

再搞到特朗普就死？？

大家已經當左popo=老解
所以開始無感覺

咪有武警混左入去囉

嚟咗㗎喇

香港無可能出坦克車，只可出人

因此根本唔出得

已經入撚左又要話你聽??
見唔到而家d狗下下濫捕虐打後生仔?

因為武警

班大陸人混哂入警隊啦.仲洗用老解?

因為已經入左麻